{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3002197",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코델리아 리조트"
    },
    "text": "7月10日からコーデリアsホテルの運営会社が変更され、ホテルの客室はこれ以上販売しておりません。 既存の予約は維持され、新規予約の件に限り付帯施設の利用が制限されることがあります。 コーデリアリゾートは使い捨て用品を提供しておらず、宿泊中は客室の整備を行っておりません。 宿泊施設には計236の客室があり、付帯施設はリゾート事情により運営可否と時間が異なる場合があります。 アーリーチェックインは12時から2時までは20,000ウォン、2時から4時までは10,000ウォンの追加料金が発生します。 チェックインは16~22時まで可能で、22時以降は必ずご連絡ください。 チェックアウトは11時で、1時間を超える場合は10,000ウォンの追加料金が発生します。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能で、2泊以上予約する場合、人数追加料金は無料です。 宿泊施設は価格に見合う施設であり、いくつかの部分の改善が必要だというレビューもあります。 宿泊施設はコスパが良く、きれいな室内と様々な施設、良い位置を提供し、マートに近い位置は長所であり、城山日出峰から近いので旅行するのに最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーデリアsホテルの運営会社が変更されましたか？",
            "answer": "はい、7月10日からコーデリアsホテルの運営会社が変更されました。"
        },
        {
            "question": "コーデリアsホテルの客室は販売していますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルの客室はこれ以上販売しておりません。"
        },
        {
            "question": "既存の予約は維持されますか？",
            "answer": "はい、既存の予約は維持されます。"
        },
        {
            "question": "新規予約の場合、付帯施設の利用は制限されますか？",
            "answer": "はい、新規予約の件に限り付帯施設の利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "コーデリアリゾートは使い捨て用品を提供していますか？",
            "answer": "いいえ、コーデリアリゾートは使い捨て用品を提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に客室の整備は行われますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊中は客室の整備は行われておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設には計236の客室があります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "アーリーチェックインは12時から2時までは20,000ウォン、2時から4時までは10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックインすることができますか？",
            "answer": "チェックインは16~22時まで可能です。22時以降は必ずご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時です。1時間を超える場合は10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "何語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "2泊以上予約する場合、人数追加料金は無料ですか？",
            "answer": "はい、2泊以上予約する場合、人数追加料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は価格に見合う施設であり、いくつかの部分の改善が必要だというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "コーデリアリゾートの利点は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設はコスパが良く、きれいな室内と様々な施設、良い位置を提供し、マートに近い位置は長所であり、城山日出峰から近いので旅行するのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 560
    }
}